［IQ題］香港人會上連登，咁咩人會在天涯？

求秒

蟻多嬲死象

秒

斷腸人
or
中國人

屌你仲玩，唔悶咩

答返問題先，支那人

蟻

屌你老母

天涯孤客

楊過

樓豬

幾有創意
但差少少

斷腸人在醫院

羅樂仁（人）

自己答自己都有既

過客

CHINAMAN

Ching

支那族上天涯
斷腸人在天涯

陳奐仁在天涯

秒

斷腸人
祝大家情人節快樂

iq題定中文填空題

冇所謂啦

[qu ote]
幾有創意
但差少少[/quote]
你個答案最好好個依個